如果網絡23條無厘頭實施，無左連登，大家仲點搞行動？

新彊已經係咁，咪話無可能發生係香港

短期返8chan（低風險）/高登（高風險）
長期要另外諗方法

仲搞抗爭？ 準備移民啦